俾人拎咗咗我身份證同手機號碼！

係咪好輕易就可以俾人洗到黑錢同徣錢 ？？？

重有會唔會俾人check到地址？？？

求認真解答

自作孽不可活

on9

早d訓啦 一陣仲要返學呀

係...建議你換左個身份證號碼佢